﻿# NetologyHW8

# Домашнее задание к лекции 2.4 «Взаимодействие в реальном времени с Socket.io»

### Основное задание

Написать простой чат с функциями:

* отправка сообщений;
* получение сообщений;
* оповещение пользователей в чате о добавлении нового пользователя.
###Дополнительное задание

* Реализовать возможность подключения к разным комнатам.
